有天理？ 將軍澳斬人案係告傷人罪？

點睇都係謀殺不遂啦下
屌你藍屍犯法就大事化小
個社會咁不公 仲想叫我地唔好反抗
依家俾人撳住黎屌啊

傷人17最高可判終身監禁

鄭若驊

無天理是告輕好多的傷人19而不是傷人17

斬到入ICU 都可以告輕個條

Zzzzz